[對聯]人一世物一世 做個大人物

如題

是半句非半句 講啲小是非

東一腳西一腳 打隻怪東西